Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (15)

【今晚8:30有《週六好戲勢: 洩密者們》】
一個人偷偷公開嘅秘密資訊就叫洩密，
咁如果全村人都玩大爆料，搞到人人都知道呢個秘密又點計？
要搵出咁大量嘅洩密者們，有無好橋將佢哋一網成擒？

#吳鎮宇 張智霖 Cheung Chi Lam 佘詩曼 Charmaine Sheh
#週六好戲勢 #洩密者們
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

馬拉真係一個垃圾國家黎

但馬拉妹真係幾正

cls

人又懶，生活質素又低，又貪污
識有d低質人貪平想過去做皇帝

巨霸號?

黑警得一條友？

條女乜水？

咁係吸引 香港人過到去有手有腳肯做就可以搵大錢

其實邱禮濤d戲真係
掃毒2，炸彈專家

所以好低質

正撚到

點搵大錢賣毒品？

咁快有用

肺炎？

馬拉疫苗

冇聽過香港人過去做生意 之後做大爺既故事咩

嘩屌要拮手指驗

又係炒樓
遲早馬拉一定又再排華

好應景

口罩斷貨

肺炎

點排 人口1/4係華人

應該仲衰過支那出品
溫馨提示：支那武肺疫苗係巴西出咗事

爆了爆了

果3/4呢？

2018年
預言劇

支那人話你巴西仔自己問題 唔關佢地事

其實馬拉國策一直都歧視緊華人
所以佢地對支共係有幻想

咁似支那肺炎

巴西政府真係拎人命較飛
支那搵巴西做白老鼠

回望前幾年有咁多有預言性既電影
十年

關智斌

其實華人喺馬拉地位係低啲

留名等睇香港

果3/4人好似唔係點做野，剩係靠外來人

強制打支那疫苗

Bangla

佢唔洗理你 佢有舊錢做大爺住大屋 夠多人有個大社區

隊冧娜姐條女乜水

楊柳青

一乾三濕

我地大部分識既世界知名馬拉人都係華人黎既

畀馬幣

馬拉黑警睇唔起香港黑警

白頭佬

黑警相輕

你都get到

感覺上佢哋想塑造多元文化國家 但實際上你懂的

炸死佢先

呢枝就係病毒?
頭先仲大大力聞

爸爸

我都覺

阿榮

係咩？

個護士叫人戴口罩
個醫生就除口罩

原本又係炒樓

好心啦香港人

流膿自己綁架自己？

相信警方！
唔驚！

點解一開波唔叫謝生門口等
咪可以睇下一陣咩人走

似係啦

邊個會企定定睇呢啲新聞？

好似依家 D廢老帶罩帶到咁

警察唔可以隨便入人屋企

真實就一早爆咗入去

有證據先得架

記者講公民權利

塔咗佢返去先啦
記者喎 記你老母

黑記

套野既節奏好怪， 係咁故弄玄虛
唔知搞緊咩

犯国安法，拉！

唔答？ 阻差辦公 危害國家安全
拉得

阻差辦公

係香港好多黃既人都將自己既公民權利雙手奉上俾政權

死黑警

国安法

599G

係你面前

劉浩龍d戲真係

岩呀，限聚令口罩令好用過國安法多多聲

其實呀師兄有咩係掂架？

識舞春卷

佢唱歌幾好聽
係得幾首歌紅d咁解..

姐係唔唱歌好聽，而係果幾首歌好聽

個名幾好記囉

好似果個咩班長咁得個名

就係白頭佬？

武肺

白頭佬係流濃啊

支那

呢套戲幾時上
武肺

支那......

整病毒果陣諗個名同世衛改名準則係咩

eason都唔係首首會紅啦

真係撻落去

但係支那疫苗出咗事

睇錢

做狗公都要死

但eason唔係得「幾首」紅

姐係支那未控制到就推出黎

黑警做嘢

我睇唔到有人喎

黑警手法

點會得手槍

自己人

巴打好似好唔鍾意ching咁

ViuTV啲人真係有心做，播電影都貼近現況
TVB無人睇係應該，唔計新聞一早奶共，劇集、節目全部離地

我睇唔到

屌你呢套野最近拍架
咁多寫實位

呀佘

我睇唔到我唔知道
有咩同pprp投訴

呢套野好垃圾

可惜now新聞已經被支那控制咗

播返逆權司機未

做記者越黎越危險

組織無用
記協廢架

下星期係麥兜菠蘿油王子

邱禮濤有邊套戲係好

上年9月播咗逆權公民司機未播

自己人自己人

天與地
阿蛇妖女命

同教協一樣
淨係識玩制度
結果淨係係制度入面被人玩

直降高層 但下面果班人仲抗爭緊
佢地都未放棄 我地都唔可以放棄佢地

記者，都係英雄嘅其中一個

暗號

自己人 屌你老母

上嗰時我俾fd拉左入戲院睇 係我呢世人最後悔入場睇既戲

正

激戰都笠幾次

Viu 真係勁識揀戲

d cg廢到

睇嚟武漢個p4lab都係咁

打惡夢打惡夢打

係咪完左喇？

我唔明點解連激戰都要笠

依家睇返呢套預言戲有咩感覺

要去同馬拉黑警一齊黑吃黑

個時你無共嗚
套戲好多金句

Btw數垃圾輪唔到呢套

無改佢垃圾既本質

邱禮濤呢啲快手量產多類型嘅

一向唔係有頭威冇尾陣就係有佳句冇佳章㗎啦

其實依家睇返唔似笠
而係佢地排時間表垃圾
之前靈異街都delay左2,3次

張日善失去了所有

E波拉

咁有咩原因可以令佢一改再改

下星期播麥兜菠蘿油王子

臭菜

可愛

時間夾唔到?
果期好似就係開始玩垃圾廣告

有fd叫張俊龍

黑警is always黑

星期六日d schedule成日轉黎轉去

無得商量
你一個話晒事
你地唔主動同我溝通

佘詩曼呢個look 好正

運死豬

隻吊船咁都唔超重

運得咁辛苦 係正門走

sor 想問岩岩向私家車入面俾人爆頭果個係邊個

夾唔到我寧願佢真係轉戲
都唔好搞到其他節目
之前東京家族好似都冇左?
應該太長

肥貓個助手

呢種卡屎勁 場面又大既爛戲睇到有少少心up

呢套電影黎講卡士唔勁
攞去比CCTVB拍返十月初五的月光就真係勁啦

運咁重梗壞啦

呢套正野黎
有深度過八成港產片

票房七千萬人仔 搞手能否打個和

點停

撞撚完未

呢段劇情好弱智

《暗殺風暴》（Death Notice）前名《死亡通知單：暗黑者》，是一部待上映香港動作電影，由邱禮濤執導，黃偉亮任動作設計，張智霖、吳鎮宇、古天樂、周柏豪、胡杏兒領銜主演。於2018年4月中拍攝，現已待上映。

2019年11月22日：電影先後宣佈更改片名為《死亡通知單：暗黑者》、《死亡通知單暗黑者：首部曲「雙雄會」》，現以《暗殺風暴》為暫定片名。
2020年8月27日：電影在香港國際影視展2020以網上形式舉行，宣佈寰亞電影發行。

麥兜故事正啲

洗唔洗咁搏命唔係結婚？

彎都兜到？

睇左幾個星期六d港產片
發現港產片鍾意較高畫面顏色既飽和度
荷里活d片就掉番轉

鄧麗欣新劇角色係咪都係叫呀寶

以呢套卡屎呢段撞車真係多餘

乜撚野戲黎架?碰碰車呀?

飛車飛咗大半套戲
真係垃圾唔係扮

港產片好多撞車情節都好冇意義

TVB化
VIU新開D片較到好灰暗
依家唔知係咪KEEP住

本身星期六都少睇viu 但間唔中轉過黎都發現d節目時間有d亂

暴龍b

熟女強人咪好光囉

飛車者們

陪我睇緊電視

人間繼續有人

咁邊個搵人殺佢助手同點解要咁做？

我tum緊佢訓喎

春田花花同學會

張文慈都有份撈

P瘦咗

肥貓瘦左咁多

你係氹緊 海XXXXXX特 訓

馬拉妹又有得出場

做乜鳩？

先行告退

咁得罪講句，fast and furious都係既

大馬無乜人識廣東話
YOUTUDE LIVE算啦

嗰個白卡佬你老公嚟

師兄d戲真係麻麻

好鳩餘
有證據一早SHOW左啦

肥貓唔坐係車到成67咁企係到

我情人係Juju

你死心啦 佢同我結咗婚啦

就係炸左隻harddisc
拋浪頭only

好多先行告退

仆街老豆
我都想我老豆係仆街

仆街DNA

ching d戲

唔知點解佢講每一句野都好作狀

劇力萬鈞wow

殺人直播

屌 頭先左上見到小牛班主

鬥爛演技

支槍突然走火

好嘈

班大馬差佬見靚女就唔搞

法官大人

咁就完？ 乜都冇認到

小尷

誰伴我闖蕩

姐係佢地夠唔夠料

邱禮濤一定播beyond

唔係好明劇情想點

劇情完全唔知想點

Beyond

最後只係衰誤殺

應該入到董超誤殺

好明顯係支槍襲擊佢

點解覺得成套戲暗視緊中共散播病毒

直播殺人已經有排坐

劇情想點丫

吳震宇冇事冇幹返到香港

衛詩雅化妝化到兩截色

唔會
最後係一定係無罪
先唔好講對面係權貴
係受脅下錯手殺人好易打甩無事

黑警總有d勢力既

寨卡病毒都幾年前了？

cls
吳震乳可以乜事都冇返香港？

佢脅持馬拉差佬咩事都冇

誤殺都判20年咁多咩

判20年

馬拉的法律

1美元

姣蛇綁架肥貓又係乜事都冇

其他咩事都冇 講左咁耐姐係佢地冇料係身

RIP

夠料都告唔入
反而個仔既死令佢坐20年

明顯係劇情需要
隱惡揚善
賠1蚊

話隻hard disc同周秀娜一齊炸爛左

戇鳩

要過大陸,一定會邪不能勝正

屌那星
講到個意義幾撚偉大
但劇情垃撚圾
見到個班底有返咁上下都繼續睇下
都係浪費我生命 仆街

ching同阿佘果段講過 :如果我地D料唔夠XXXXXX 你唔會有事
唔係暗示之後隻hard disc仲有其他料咩

但係我唔覺肥貓係邪

本身只係呃政府錢
但放武肺就唔同

如果唔認罪，就係想犧牲自己做9鄭側仕殺人

who

yes 姐係証明佢地仲有料 但唔夠做
空白既指控 我諗告都冇得告?唔係好熟

特技人

你哋直落？
睇見咁廣告都廢事睇

沖涼time
個美容達人仲殘過我老母
果2隻仲要係咁睇稿
有娟姐都搞唔掂

佢係咪第一次見馬力貝

有娟姐

啲gag好撚爛

白衫條女好撚煩 又樣衰

仲要扮cute

三個女人sell野好撚嘈 點解要咁安排

本身唔識咩係buylive 但睇住2條垃圾令我冇意慾用呢個平台

本來想拍中國

不過唔畀啦

Jm9

究竟有冇貨 已經有幾件未講完就賣哂

老母雞

做咩靚坤用槍脅持痴lam之後咩事都無，啲馬拉黑警直情捉都唔去捉

3個女人真係好撚嘈

我意思呢套戲重播得好及時

直情影射緊中國傳播病毒 咁啱而家武肺

【今晚8:30有《週六好戲勢: 麥兜菠蘿油王子》】
解開麥兜老豆身世之謎！
究竟佢係邊位？大人會點睇？
細路仔麥兜又會點睇呢位老豆？
今晚一於一家人，一齊笑中有淚！

#週六好戲勢 #麥兜菠蘿油王子
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

20：30
Ok

未睇過

好野來架老友

睇節目表下個禮拜好似過猛龍過江

係我所知既猛龍過江?

應該唔會有第二套啩

我就係諗左好耐

有一刻諗過會唔會係王晶套肥龍過江
但係又冇理由咁快係電視做㗎

做了

開波

趕唔切睇

之前去OP擲中過隻麥兜

好weak

諗起濕鳩OLE

兩代麥太

2004年嘅戲

好似較快咗咁嘅

點解首歌係蝗語

以前既香港

話咁快就拆咗幢舊樓

依家係愈有錢愈唔生

收樓真係會發達咩?

Call我囉

乜撚野

好q

你細個無睇過？

個小朋友un腳呀

好可愛

我睇到倒轉背都得

吓？

有
到依家都唔知嗰個乜鳩較剪腳段conversation 係做咩

以前嘅香港

Old are the days

我話個小朋友成日un腳呀

細蚊仔睇唔明既卡通片

依套係咪講麥兜老豆嗰套? 我記得會喊到仆街

配麥兜果堆小朋友角色嘅小朋友唔知呢家變成點呢

咁……關我咩事呀

根本唔係俾細佬睇 大咗先睇得明

你係醫生呀ma

屌 好憎呢啲公仔

係

呢套真係喊死

你又驚啊?

咁點呀

好撚恐怖

唔鐘意囉
Annabelle 咁

pizza阿輝好q

麥嘜麥兜曾經係最有香港味道嘅動漫畫作品
睇住個系列墜落就好似睇住香港墜落咁

係時候要有一套搞乜鬼奪命雜作6嚟整蠱下啲恐怖片啦

咁咪醫囉 內外全科呀嘛你

做侍應同閪客

呢個系列好似停左好耐

細個睇唔明 但又好鍾意麥兜

以前黃巴士

除咗麥兜，其他應該係配音員

太on9
真係柒到仆街 惡趣味到極點

依家麥兜北上搵人仔

最後一套好似喺2013年上
玩午夜來嚇系列玩得好勁

支那有人識咩

椰菜娃娃，80,90年代好興

所以收咗皮

大個睇完有種心up ge感覺

最後一套睇得下嘅係我和我媽媽
飯寶奇兵真係

唔明點解要奶大陸

石岐乳鴿

依家應該係變咗
瞓係度嘅都係中国人

爸爸帶我去食叉飯食滷味

呢套

校長

九會

唔係響噹噹咩

而家班官係幼稚園成績好好，識詐死、撒賴

其實麥兜有冇“ending ”

響噹噹打後仲有嘅
響噹噹都有少少sad

有深度

以前仲會串鳩啲鳩官詐死
依家

好鍾意以前啲麥嘜漫畫

細個真係唔會睇得明

香港人就係麥兜既ending

小朋友會理解左做d咩

細個睇冇乜特別大感覺

睇過有集講麥兜大過仔左
係長洲度感嘆
話所有野都唔一樣
自己就變左個佬

算唔算ending

麥兜故事由小朋友角度睇同大人角度睇 會有唔同解讀

九唔搭八 好好笑/黑人問號

係咪有俠侶北北蟬

依套都有佢大個仔左

諗起新果套無唒香港本土特色……
無唒原來果堆配角
成個設定變左大陸小漁村咁……

有冇人識背頭先嗰part

呢段痴線
黃秋生同吳君如都好勁

係un腳

姣斯凳督都有得醫

林一峰？

黃秋生勁啲

食雄激素

痴孖筋都有得醫添

奶共片

以前成日買黃巴士睇

如果用大人角度睇返小朋友時代，加埋啲配樂
真係會好感觸

係 三姑窒咗一野

人大咗 經歷多咗 睇完會好sad

其實麥兜阿媽幾大？佢應該唔似80年代大，似70年代人

到底係爸爸作黎呃媽媽定係媽媽作黎呃我

仲有燒肉雞雞油雞叉油雞叉切雞雞油雞切雞雞叉燒肉燒肉叉燒肉叉雞叉油雞油雞瀨叉燒瀨叉燒油雞燒鵝瀨乳豬飯乳豬叉油雞油鴨飯油雞米叉燒油雞米火腩油雞叉燒米油豆腐火腩油鴨豉油皇炒米
係啵 仲有潤腸啵 好靚呀我地呢度啲潤腸

片尾

Mute左個差？

做乜消音

本身講摩囉差，唔播得

歧視

林海峰

請到林海峰講波 又搵唔到佢做旁白 要搵林一峰 係咩事

摩囉差都要mute

屌 交左幾百腳

隊死人

阿輝

tiki-taka

連小小勇氣都拎唔到出嚟，日後仲點追逐理想

勇氣智慧也永不滅

費高交比施丹交比費高交比施丹交比費高交比施丹交比費高交比施丹交比費高交比施丹交比費高

佢字幕寫印度阿三.... 明明支那啲垃圾先會咁樣稱呼印度人 字幕組搞乜呀

最愛係佢

林一峰負責麥兜內心戲嗰part都幾襯

終於睇到麥兜好得意

最鍾意呀輝

係拜登very likely當選美國總統既情況下，自由派掌權一啲都唔自由

好有feel

龜龜好得意

阿輝真係好得意

我以前女好鍾意唱呢首 咁咁咁

miss chan同校長有路

校長同Miss Chan Chan做緊咩

睇wiki有劉德華份會係邊一part出聲

M記急口令

佢老豆呀ma 大左嘅王子 好似係

溝埋做瀨尿牛丸吖笨

麥兜個鼻窿係佢對眼嘅十倍

阿輝真係好兄弟嚟

完全無印象有劉德華

大人麥兜同大人阿may條線

其實佢老豆都幾賤

阿輝真係好得意
我都想有人畀條蟹柳我食

有冇睇我和我媽媽

再食個客會知㗎

咪呃蟹條

其實麥o麥係咪配角？
想睇佢多過麥兜多啲

麥嘜主要係前期書 天真純潔溫情風
麥兜係後期書+戲 黑色幽默風

哇好得意啊阿輝

嘩one2free

浴缸掹塞
我諗起棋子還是塞子

蛋撻係壞人嚟

好耐之前已經有植入式廣告

一舊舊埠>葵涌貨櫃碼頭

麥兜個王位無左

老母認唔到自己個仔

diu今晚睇唔到

一陣黃明志

頂咩船

屌錯po

摩羅差

欢迎使用人民币

歡迎人民幣

個世界畫得好特別好吸引 呢家睇都唔會覺得過時

劉華聲

其實係唔係麥炳一直俾人呃

呢個劉華？

劉德華？

定係麥太比佢呃 麥兜比麥太呃

係呢一代嘅人

走咗去,好仆街

點解會無啦啦搵胡杏兒做廣告
佢都真係幾樣衰

英國人

我一直唔明麥炳咩事
只係覺得佢無所事事，想成功，但被人呃

香港人想俾人拎咗個皇位

曾經以為自己係特別嘅 前途無限嘅王子咁
突然大大下變咗個佬

鼻窿大過口

舊屎既香港

唉.........

時代洋服

miss chan把聲

又mute

mean到

睇麥兜系列既重點係個配音度
好撚正

好煩

好撚長氣

張祺忠老婆

好撚煩

唱歌個個女聲

tina水

Tina
邊有麥太咁好脾氣

笑撚到仆街

收工都要戴住頂廚師帽

嘈撚到諗起天拿水

麥太好煩

唔怪得麥炳走佬啦

真係好港女 自己一個solo幾分鐘

好長氣

笑死我

阿爸完全唔出聲

我正想講講埋啲野好港女feel

日頭講到夜晚

先生你出身帝王家=香港係大英帝國養大

咪走啊=英國曾經想留住香港

講完未...

麥太份稿有幾多頁紙？

冇人應佢可以講好耐

畫舫真係拆左

70年代

仲有本齊眉棍法

好撚正
點解可以講咁耐都唔停口

植入式廣告

講野個tone好特別

真係做猛龍過江

下星期be water, my friend

印度1947從英國獨立左

所以冇返過黎

一去無回頭

下 以為係蝗精嗰套

數碼修復版？

播埋啲咁舊嘅片嘅

間唔中播吓舊片都好嘅

好清喎 ..

紀念李小龍80歲冥壽

Be water

My friend

蛋撻即係支那啦，呃人

你咪話 上網搵番都好撚難

突然醒起好多藍屍唔知李小龍係美國人
成日講中國人乜乜柒柒嘅時候拎佢做例子

點解又話有景轟，拎埋個齊眉棍幫香港人睇下個皇位但又呃佢走左去無返過黎

猛龍過江最好睇既唔係d動作
係因為有香港文化

佢仲要唔係嘈嗰隻港女
純粹只係長氣

越睇越唏噓

香港人個皇位呢

又畀人呃

仲係有事頭婆個樣嘅港紙

my queen

又比人呃啦

「時代洋服」 禁片

又比人呃

咁蠢

點樣都返唔到去good old days

港豬

香港人比人呃左幾多次回望過去都無用算吧啦

唔算都要算

細路被洗腦

唔算都要算啦，冇計啦

麥炳=香港，成日比人呃好慘

做老襯

其實呢套麥兜講咩

香港人算啦，過去咗就算啦，唔算都要算啦，無計啦，唔好攪咁多嘢喇

呢幕cls

比支那搶左本來既野

成班港豬被洗腦

以前嘅麥兜真係好好睇
中國嗰幾套真係不知所謂

所以要復仇

麥炳母后係大清，比左香港英國，個時仲係維多利亞女皇嘅大英帝國時期（見過最靚嘅玫瑰）

你唔係我見過個朵玫瑰（去殖民地化唔再係大英帝國）

要過審，迎合大劣市場

輝輝

呀輝比人咬左啖

見到兄弟結婚 喊左

唔算都要算
真係好sad
點解可以句句都咁到肉

咁就走咗

麥太比人呃左隻豬

麥太叫玉蓮

走左佬

咁就走左去

香港真係好靚

原來咁就走佬

掌握自己生命

我曾經挖過寶石救過窮苦嘅人

以前香港人一袋袋紅白藍帶翻去鄉下

麥炳終於呃返次人

呃人哋隻豬

賤撚到

去打支那？

復國嘅消息

反共復清

光

麥炳呃咗人隻豬

呢個故係咪叫人唔好FF咁多
做個正常港豬就最好 唔好以為自己做到救世主

金翅

高達

坐住隻咖哩雞

麥兜-噹噹伴我心

都幾sad

我和我媽媽都好sad

其實佢啲書仲黑暗過戲

搶米搶廁紙

當年都囤廁紙

呢句金句

好沉重，嗚嗚嗚

sorry㩒錯負皮

崖邊個句獨白完全講緊岩岩回歸後嘅港人迷惘同期待
點知依加變成咁

只怪我 當年沒有把你留下

我爸爸想返去以前唔知邊度，我媽媽淨係諗住以後唔知邊度，就得我一個，留響而家

其實香港人就係咁

突然諗起beyond首爸爸媽媽

市建局拆到黎

urban renewal

香港九龍新界無得避

麥炳走左，麥兜同阿媽一齊（回歸）

啲舊樓一棟棟拆曬

我的心裏只有你沒有他

頭先首歌係二汶唱

大個睇翻麥兜真係好唔同

Ching ,分享一下

其實一直都係咁

如果呢套野係馬頭圍道倒塌單野之後先製作
就會係市建局拆到嚟之前幢樓自己冧咗

大人睇嘅卡通

好sad

老少咸宜嘅卡通

依套戲真係比小朋友睇的嗎？

只有我留在現在

應該要直落播埋我和我的媽媽

細個睇覺得好悶 而家睇返

係俾小朋友睇第一次，開開心心笑笑口咁睇完
然後小朋友大個咗就睇第二次，就係心酸想喊咁完場

六合彩個度

香港人最後都復唔到國下一代都會覺得係阿媽講個故事呃佢話香港人曾經將有過皇位

細個睇唔明都係一種福氣

聖誕火雞

你就係麥炳

噹噹伴我心講既咁
同兒歌一樣，留低d野喺心發發下，到第日大過再諗起就會明

呢套我細個同老母係戲院睇
細過咩都唔明
咁多年之後睇返想喊

麥太出殯個日有火雞味，真係好sad

點解我睇唔明

腳趾尾

屌你老母, 填海華?

後來我先知道，
一隻火雞由出世到俾人劏，
都不過係幾個月之間既事。
啫係話，隻火雞死咗之後，同我地一齊既日子，仲長過佢自己本身條命。

我仲發覺到，
火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰。
之後，不過都係食開就食埋落去咁解。

我無哲學家既頭腦，唔知呢兩樣野要得出啲咩道理。
但係呢啲諗法，係我長大之後，係一啲同聖誕節無關既日子，無端端咁係我腦部出現過兩三次。

一次，係我自己既婚宴上。

一次，係我媽媽火化嗰日。

火化嗰陣

頂

一定復到
我地一定要有信心

「終身學習」都算幾有年代嘅詞

爸爸響以前，媽媽響以後，只有我一個留係依家

大英帝國

有冇人睇過呢本？ 又係sad到仆街

英國

爸爸喺以前 媽媽喺以後
得我一個喺依加

麥太移民去英國?

未如願相戀 便學習單戀

yoyo ma

un腳？

表演un腳

Un腳

Un腳都可以出人頭地

啲觀眾一齊un

好串咀, MID太幾時死?左?

un 到震蛋咁

Un腳un到上concert hall

記得舊燈有人講有個婚禮有個神父播咗麥炳變咗個佬嗰part
話：「呢個就係新郎嘅寫照」

心唸你咁撚誠實仆街

絕路

未試過完整睇哂呢套戲

所以好老婆不如好司儀

跳呀 陷家鏟.jpg

至之死地而後生，攬炒！

自殺？

悠悠的風正到

死路一條 ...

咁樣完左

完喇

海子嘅遺作 你話呢

斷崖

邊有咁幸福啊現實

路行盡咗

完

啲女都俾你哋溝晒啦.jpg

首詩個作者 就係自殺死

最尾個首係海子的詩

寫完幾個月自殺死左

呢度有冇人睇過春田花花同學會

我一直以為the pancake醒 miss chan

即係死左?

係二汶

靜待你返屋企晚飯

以前係

睇完好撚空虛

有種完全唔知做乜鳩既感覺

Yes

當年謝立文寫呢個劇本 依家走去奶共

講晒茶餐廳個餐牌出來

仲以為呢套都係

麥兜

聽到我有d肚餓

我跟住佢哋un腳

1989年

佢地食乳豬

呢套撈真人違和啲定係當當伴我心溝核突動畫人違和啲

聽日都係果幾味姐

Agger

真係好高質

屌牙 唔撚播埋教我如何去小便

我自己麻麻地噹噹伴我心
真人版而家睇返好sad

cut左?

噹噹伴我心

二汶把聲好d
The Pancake 把聲好煩，又諗起玉蓮

哭𠹌左

有基歌

呢套真係好易代入
你已經唱歌唱得太耐喇，你已經忘記左乜野係感動喇

呢套最好比所有大學生畢業前睇睇

唔係關於麥兜爸爸身世嘅故事咩

一時又結婚前就走左
一時又成家坐電單車

好似瘋狂鳩up都唔知邊樣先真

因為佢都唔知所有野係真,係麥太9UP定係係麥炳9UP

喊撚到我

應該係生之前走左

而一齊坐電單車係佢地幻想出來既

【今晚8:30《週六好戲勢:猛龍過江》 紀念李小龍八十歲冥壽之作！】
以武道為骨幹嘅劃時代作品！
將截拳道完整呈現，同其他世界級嘅武技同場較勁，
每一拳每一腳，都係不朽傳奇！

#週六好戲勢 #猛龍過江 #李小龍
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

我鐘意龍爭虎鬥多啲，可能細個第一套睇嘅李小龍片

打戲黎講
呢套單挑羅禮士係經典中嘅經典
慢鏡同好多鏡頭都係
算係巔峰之作

鄧……鄧……鄧……鄧

會唔會cut鬼婆露lin

正,細個超鍾意呢套戲
個人覺得係李小龍電影最好睇一部,第二係死亡遊戲

好耐冇喺電視見到嘉禾片頭

好清

正 李小龍

苗可秀

點解要嚇個小朋友

可能佢諗住氹個細路玩

今晚出街食飯 冇得睇

死亡遊戲係真係死左

This this this

開頭勁好笑

龍哥 飲金寶湯

sam sam

諗起五福星喺日本嗌嘢食嗰段

其實以前啲人唔識英文去到外國係咪都係指手劃腳㗎？

去意大利拍 正

想食雪糕但係唔識英文，變咗嚇鳩個𡃁仔

好撚racist

玻璃心

最記得一開頭有條鬼婆露點

70年代版 戰狼

允兒 原版

當年係粵語原聲配音？

幾靚

最初上映係國語
80年頭重映先加番粵語配音

靚過允兒

好似係國語版
而家啲廣東話配音好似後期補返上去

好靚女

no嗰陣香港電影幾乎唔會現場收音，多數搵配音員再配過啲對白

細個睇果陣已經係粵語版

竟然有一秒拳王 宣傳

唐龍把聲似重配咁

聽日睇

洪金寶 叮噹

諗起米奇個配音 D人話比起本人仲似米奇把聲

me too

加場都係就唔到時間
決定正式上先睇

等上正場
聽日睇消失的情人節

真係靚過, 好屈

咁就可以想像到允兒老咗個樣

其實李小龍電影啲角色都幾唔討好

聽日睇無聲+怪胎

條女靚到
完勝晒而家啲人造人

你地有時間睇真好

70年代羅馬 正

岩岩考完mid term咋

唔似喎師兄

李小龍戲入面最鍾意猛龍過江

套電影1972年

呢度全部連登仔都未出世

sem尾忙到癲撚咗

請李小龍係個正確決定
唔通請OMDB咩

唔同層次

94年表示同意

條女幾正
邊個？

女主角原來咁大波

龍哥真心靚仔

啲輪廓

water！

苗可秀喺意大利揸美國車
乜開餐館都搵到咁多咩

出咗世都差唔多5張

岩呀，請omdb就真係變咗deadbody

個女仔係邊個

cls佢個look一啲都唔落伍

淨係睇車都回本

話晒混血

仲會拎住你俾人打嚟做宣傳賣慘情，最緊要係畫面靚

yes 苗可秀靚好多

係咪cut左露波果part？

以前啲bra冇線
所以睇到波形
應該係竹筍波

呢個髮型屈機到

副偈好得

圖

其實只係近年玩返復古

當年睇套戲,岩岩李小龍既動作,我練左十年,終於做到

係個樣屈機啫

未到，不過都cut硬

佢嚟?

嚇到連登仔鳩縮

14座

有冇圖，想睇

苗可秀既靚而家睇都係歷久不衰
泡菜國啲垃圾整容雞都係參考佢整

條女個裝扮放係2020年一啲都唔out

以前演員做戲講對白係咪淨講數字

佢好似唔知邊套有露過

OMBD!
黑手黨：ok

歲月係殘酷既

不過後生果時屈過大部份韓星

唔講真係唔知

龍哥媽咪係混血兒

龍哥娶返鬼妹

嘩原來hertz租車1972年已經有架啦？

當年電影啲節奏好難頂

68歲啦，重想點

真係好靚

拍到傳銷咁

真心靚過允兒

女主個樣屈機到

意大利妹

叫雞喇

撩龍哥做愛

真係有扒手

副偈真係好得

鬼妹就真係爬手啦

想俾李小龍屌

G黎?

龍哥叫雞

去外國call g

g黎？

雞嚟架？

唔會CUT?

人地對你熱情 你就要更加熱情

龍哥唔執輸 露返胸肌

陣間好似露兩點

唔知有冇cut露點

鬼妹覺得華人會有錢？

cut硬

單眼個下？

直去廣告

開定 (16)先

cut咗，去廣告

去廣告

維基話1918年已經有
嗰陣時做緊的士

當年喎

同意呀，當年真係屈晒機

我記得以前cctvb 定Pearl 深夜播 沒cut 到

有一套係同嗰奸角喺鏡房打, 嗰套叫咩名啊

女主咪有錢女

舞台黃者

死亡遊戲？

石堅 龍爭虎鬥

依家睇返都屈機

意大利女人嚟講當年既monica bellucci真係無得輸

當年D 女靚得黎好有氣質, 同依家嗰D 無得比

第一眼覺得似stephy

當年華人先係俾人搶得多，一來廢，二來戴好多金鍊首飾係身

龍爭虎鬥 石堅

龍爭虎鬥
最尾好似係石堅

因為以前未興後天加工 化妝都救唔到幾多
所有睇天生 靚就靚 唔靚就唔靚

係啊, 呢套我印象好深刻架
我老豆係佢粉絲

意大利國寶

法國國寶 Sophie Marceau

屌 cut咗

冇咗

cut到好似扑完咁

屌
cut到成段冇頭冇尾CLS

果場戲真係睇到起雞皮

點解李小龍要走？唔係想叫雞咩？

女主0死角

咁monica正啲

歐洲女人個個都咁瘦，唔似英國同美國咁多肥婆

唐山大兄

好似有扑到

唔係喺鬼婆屋企咩發生咩事

鏡房 驚典 John wick 有幕好似致敬

香港變成點？
再次淪陷咗

青頭仔淆底掛

俾阿秀咁啤

真係不得了

打錯字 經

你住三藩市扮住新界？

盧雄

成個允兒咁

啲抖氣聲今時今日睇先發覺
而家電影好多都cut走晒
定唔知器材screen 走晒

直拳,擺拳,側踢,旋踢

Be water my friend

截拳

允兒都係跟著佢整

好似成班連登仔

個阿昆係咪樊少皇老竇

instead of 函數水晶，我覺得似宋智孝多啲

劉永

腰馬合一？

何謂腰馬合一

逼我出手

把聲係咪真係李小龍把聲嚟？？
定係後期搵人配音？？

諗起once upon a time in Hollywood

靚到

波 笨唔係咁踢

差 d 被秒殺 ..

出拳嘅力量大，前提要有一個好強嘅core

配音員配的

配,唔係李小龍把聲

brad pitt

好撚寫實

賤種支那人喺外國
恰返支那人

鬼妹好大波

成日搵屎坑

7幾年已經著熱褲

條友咁似張達明嘅

呢條友一係做gay gay一係做奸角

頭先已經睇得出李小龍根本唔排斥西方嘅搏擊，係非常open minded

記得好似大部份人死晒

好老夫子配音

gay ..

包龍星個公公？

雖然有d老土，但以前d演繹都幾有趣

exactly

幾好人喎，幫手攝返個褲頭帶

70年代香港拍得住外國
嗰陣時
大陸仲食緊樹皮
文革

點解李小龍唔自己加一幕食咗苗可秀

香港日常

係美國咁多年好難排斥

啲廣告咁密

但個角色好唔接受到外國文化

viu本體係廣告

想兜佢細佬咋

依前啲戲節奏都幾慢

李小龍既演技上全民造星係咪會casting都過唔到

精武門好似有

好正常,當年啲戲套套都大中華膠

現實苗可秀後來唔否認同李小龍一齊過 型男靚女好難冇火花

相反中國人嘅門派傳統，令到武術故步自封長期停滯不前

以前d戲會俾多d時間觀眾warm up都消化劇情，東西方d片都係咁

李小龍咁多套戲
冇一套講當時香港

呢個問題將會持續落去
香港人經不同途徑走佬去外國包括bno、政治庇護同正常既移民方法，會係西方國家被當地支那人甚至係早年移民既港裔人口踩到上心口
係香港被支那人恰，恰到去外國都係被支那人恰

辱我中華者 雖遠必誅

我頂撚死你

當年冇咩本土意識，個個覺得自己係中國人多過香港人

從電影角度，李小龍嘅動作片當然麻麻地，係睇佢個人嘅星味咋

感覺好有默劇feel

空手道係9成武打片入面都俾人寫柒

細個以為個肥佬係老馬

快D打啦

我好鐘意呢句“打爛d野係自己既”

去!

咁好禮貌

李小龍自己都唔care國籍之分
結果變咗做中國人打飛機嘅對象

真係空手道吐納

Jimmy

破壞之王既斷水流大師兄咪勁
不過比周星馳主角光環撚狗屈死

打爛呢個家園

條女幾靚

佢有演技咩

咁譯好似唔啱

擺明鳩譯

濕哂

女主角開始出水

女神濕晒了

小龍問路同大龍擺尾呢兩招我小學記到而家，好有印象

You still think of yourself as Chinese or do you ever think of yourself as North American?

You know what I want to think of myself? As a human being.

Under the sky, under the heaven there is but ONE family.

邊忽係中國拳

好中二，講埋招式名

大龍擺尾

秒 .....

女已濕

坐係個黑人上面

第一個打條鬼佬咁似馬勒當拿

巨龍出征

練成左未

Yellow lives matter

王大叔支那狗怕死性格

BLM

Racist!!!!

依家做實俾人屌blm

條女個樣淫到

鬼滅

龍之呼吸

呢條友基本上係燒山同西涼既混合體係度散播愚昧

而家做嘅話就坐喺個白人上面㗎喇

王大叔藍屍

返去(一齊)抖

即刻變晒條女